[四月新番]高達創戰潛行者-Gundam Build Divers集中討論區2

STAFF
企 劃：SUNRISE
原 作：矢立肇/富野由悠季
監 督：綿田慎也
系列構成：木村 暢
角色設計：戶井田珠里
動作監督：大張正已
音 樂：木村秀彬
製 作：TV TOKYO．SUNRISE．SOTSU

CAST
三上 陸：小林裕介
日高幸男：藤原夏海
矢代桃華：稗田寧寧
莎 拉：照井春佳
九條響也：笠間 淳
隆美爾：速水 獎

官網：

仲有中文官網：

Post頭應該加對魔忍先岩

套咁既野都可以開到第2個post

現實既呀也咩

播咗一季終於推爆一個post

對波放上台

現實係個肥宅黎

勸大家今集又係可以唔使睇

屌你老味懶聖人咁

Build Divers 今集新機發佈
「HGBD 1/144 ガンダムアストレイノーネイム」2018年8月発売予定です！

take my money

呢部好正

迷惘紅改出嚟？

女忍今集最尾 正到

依部好撚型

yes
對天線同腳一睇就認到

下集部新機
咁似路人真部命運

應該係王者型迷惘改出來
大脾同頭似

司生到成個空咁樣
唔係松岡配真係可惜

結果真係同之前估的一樣，對面是舊時代的玩家
戰鬥真的放了心機，但感覺有很多兩個系統的矛盾都沒寫好，變成反派好像只是個戰鬥狂一樣

然後下集開始換機

又推紅藍astray出黎賣模型

第1次打GDP就贏左個500戰嘅玩家

今集呀也咩

00 DIVER我一定會整返好你

下集換機

好期待女忍本本

唔好咁ok
bandie要開飯

話時話部新機差啲睇錯做巴力

系統其實唔差好遠
最大分別係會有戰損姐

今次仲唔sell到你買巴力

最後正到

終於有集正常少少既
但下集又返去

對魔忍
btw一開波開酒會做咩
都飲唔到

實出模型

睇完呢集, 覺得GBD正好多
戰鬥都好睇d

莎拉快d消失啦頂
男豬靠嗌下就贏,公平咩

今集黑田寫返總算有D逼力
不過主角D口遁真係垃圾到不行

正常玩開實機點可能認同GBN呢隻垃圾game

主角真係幫唔落手
玩開GVG點接受到New Gundam Breaker

諗起sd 過去真係沉重

GBN仲要係多bug 多掛 GM又唔撚做野
咁既垃圾game你同我講好好玩?

今集真係似番d樣 不過主角你用撚夠主角光環未?

SD果個又係撚樣 自己on9用SD換部V2 唔夠打又走撚左
比番部野你又上番水

對面部機型咁撚多

到依一刻都對部主角機無印象
暫時最正都係RX-0丸同今集無名astray

之前都講過
GBN重點唔只係玩競技，而係個大型交友平台
戰鬥係無左GBD咁緊張，但係憑咩因為咁就否定GBN的其他好處先？

不過今集雖然講到個矛盾但都係寫得麻麻

因為搞到冇人玩
是但亂up咪個個去曬玩新版mhw,mhxx就冇人玩

中下個張狗仔黎

都係啦,次次玩到爆機好麻煩,好難推廣普及

睇唔到係完全新模定用返兼返SEED HG

爛既程度仲勁過BF果套系統

如果拎元祖去打，輸左真係肉赤

GUN KILLER，千生 呢堆二百幾 要搵唔難

但GUNKILLER 之前果d...

應該係玩開遙控車既人，去晒打機玩GT/Forza
然後有人嬲到要入game開外掛

cls
正到

致敬姐

不過正下似畫狗多過高達

如果牙也咩係暗瘡肥婆,沙娜係踼波嗰個沙拿咁樣又點睇

睇唔過眼阿6成個聖人咁,完全冇喺對方個角度諗嘢
打完GPD應該都明同GBN係兩回事啦下嘛

仲未完 等完先睇

想講我會鐘意GPD多啲
你會更加珍惜部機
其實可以學模型狂四朗咁，照scan入去但會用機器係你部模型整傷少少
阿6條撚屌真係好濕鳩

睇完左, 我覺佢地想表達既係打完GPD parts 爆晒, 第一句一定係"仆街啦, 又要比錢買返N盒模型砌過", 流淚都因又要進貢比bandai

有佢就好睇
其他我理撚得佢丫

呢12集其實真係寫到陸成個濕鳩咁
再加埋d劇情 你真係說服唔到我GBD係一隻好game

無左佢應該少左好多人睇

GBD=new gundam breaker
呢12集都講唔出主角有幾鐘意呢個GBD
咁多集淨係俾外掛貼紙搞砸晒
都唔知有無真正享受戰鬥
主角就忽然正義撚上身咁要幫拖
明明資歷咁少

鐘意GBD嘅似鐘意收集道具玩下祭典輕鬆下個啲人黎
砌模型戰鬥是旦啦
識朋友仲好

反而今集對手似樣好多
有晒心路歷程

紅字重點
你對住班死忠話上網鳩流流打下機識下朋友就好?
完全係侮辱緊仲會買模型砌嘅FANS的尊嚴

成套野都係歪理連篇

主角幾撚時死
有無人都覺得佢好撚煩

GBN同GBD兩樣點解唔可以共存
明明個目標玩家都唔一樣

佢冇解釋點解會突然收皮
夾硬整個矛盾出黎

d作畫

根本都on9
照道理寫個故事邊有可能今集會比個主角贏
搞到個奸角成個傻系感
個濕鳩主角又繼續囂張 番gbn 同成番老手圍威喂 拯救世界

最撚嬲係林贏果陣又係到扮撚哂野
你唔好逼我打爆你部機啦 < 感撚樣
又話要整番好佢 預告就話換新機
我屌你老母 e套野真係好撚垃圾

Btw 其實邊有可能會全世界轉哂去玩 gbn
Lol 興起左都實會有人繼續玩信長啦
同埋根本可以當係2隻唔同既game 感去睇
有人中意現實打拳 有人中意玩vr 打拳
照計兩邊都有一定有自己既fans
但佢講撚到全世界得番佢一個玩gbd 感
根本唔合理

所以我都話今集議題係認真左但仲係寫得一般 場交打和甚至係主角輸先至合理
而反派個論點正確黎講應該係GBD被時代拋棄左
以仲有可用機台黎講估計係大廠無正式做回收，等於比人繼續玩私服
但當主流變成左用GBN，就等於官方唔會再理GBD
加上GBN亦有相應的優點(交友平台+休閒玩家都可以享受，對戰輸左又唔會傷害到自己部模型)，純粹硬核的玩家自然會減少，對於專注硬核的玩家黎講自然好難接受

不過都真係唔太寫到個矛盾位響邊就真
反派不明白GBN個意義不在於鬥技，主角不明白GBD對舊世代玩家的重量

啲缺點講到沉
又要食VR個熱潮
但設定又唔嚴緊
我寧願佢抄刀劍
做個近現代潛行裝置仲好啦
今集慶功我真係想像唔到揸住兩碌棍戴著VR眼鏡可以感受到飲野食野笑囉
仲話要慶祝到今晚
我心諗野又食唔到我logout食真野算啦

做個真正潛行
做到損傷啊個人有真實感覺
咁都叫做體會到戰鬥落足力
好過而家不論不類

🙄一隻驚會整壞你部機
另一隻唔會
俾你都識㨂邊隻黎玩
嗱我自己就砌大改上色都有
你叫我攞啲成品去玩GBD我會話你都痴鳩線
我素組幾隻最平吉姆渣古過下癮爛左唔肉痛算，
砌過隻噴過隻既成本都算
你睇住自己隻心血俾人打爛就好似自己仔女俾斬手斬腳，
咪搞。
砌模型fans既尊嚴就係整得靚靚仔仔有人讚，
好唔好打根本係其次
你有GBN齋scanData對戰又唔同，入game門檻同成本低左，呢邊GBN多人個邊gbd當然死直,你砌好都係想俾人睇啫吓嘩。
你要咁撚硬派又要砌又要武者精神打死無怨，
注定小眾。

咁你純做builder咪得，無人叫你去打喎

GBN個制度就係唔駛你一定要去打先有人識(當然好打係bonus)
而且作為網絡遊戲，比人識個速度多少都會快過現實世界
有時手痕想用愛機玩又可以打下PVE做下任，技術好的可以選擇PVP，而且對部機零風險
反派就係睇唔到GBN對light gamer的好處而一味只想追求hardcore面
同GBF兄弟以至黑幕當大賽係戰爭個心態其實一9樣

當然GBN係有網絡會多人識你，
前幾集都有出過班builder會聚埋一齊，但GBN未出嘅時候唔一定要靠GBD先有人會讚你

咁GBN都一班係Builder派,唔一定係砌完出來打
要設定到模型打極唔爆嘅目的,其實都係作為模型廣告想話俾人知,玩gunpla好玩,易學!
至少Try同Divers 嘅主角都係設定成模型新手,同埋模型一定要打極都唔爆

不過呢種設定令Divers相比起Try有更多犯駁位
但基於打極都唔爆原則之下,俾你打到champion都係輕玩家級別
牙也咩個force就算唔係因為外掛佬,都係打到上位又俾人打返落來,遲早都係會棄game

無印版之所以印象咁深,就係因為存在一種破壞,修理,改良,再不斷挑戰嗰種血性,令人突出到builder對機體嘅感情

先不講完全零戰損會令人無感
阿6由新手變救世主呢個過程亦都睇唔到有任何實際長進
次次都係滿口大道理然後人人都buy,偽善至極

真係唔怪得hardcore會覺得GBN咁兒戲,無主角威能GBN理應已經收左皮

計我話其實由城惠去做主角就差唔多
阿6講對高達既熱情唔夠個fd,講輕鬆唔夠粉毛
講GBN過去唔夠城惠,講GBF唔夠呀也咩
完全唔知定位係乜人,所以寫成長都唔知點寫

明明k01同主線人物咁大關係但就路人咁。
主角一味只係光環到尾

KO1同司先係標準主角宿敵配搭

Bandai: 個個都誠哥咁好手藝,班新手代入唔到架

都話bandai用心良苦，教精班細路你要好彩識人，有人照同curry你，人生先會成功，用心良苦呀

今集佢2個d劇情真係標準主角宿敵劇情

我都好唔鐘意阿陸
我真係唔知你做咩 但係又可以寫到極速由新手變做救世主

btw隻game出咁撚大件事 官方先出個patch更新
真係好有bandai作風

根本串緊笨大d驚

只係覺得今集阿陸講d大道理好沒說服力

應該唔只今集係感

o個d GBN對輕玩家有乜春優點，又有幾好玩，唔係阿陸把口講出黎，要觀察幫佢地諗埋

New gundam breaker
成品game都會lag
屌佢老尾

呢部野唔係bf 個黑人部ninpulse加戰國astray 改出黎

用哂budget畫Ayame

一開始已經話係自己串緊自己

係有人唔明，話我九唔搭八

呢部就係新機

牙也咩生

完全諗唔到今集astray會輸既原因

大意
以為斷手就冇攻擊力
點知佢插把光劍入去

主角口遁令對手分心

同加賀無啦啦多一發升壓渦挑贏風見車人同一道理
贏係唔需要理由

你用加賀同陸比會唔會過分左d
陸邊有資格

不用分那麼細,都係主角威能

部異端真係型到爆

連機體都唔使就登入到既GAME都仲好意思話係gunpla battle

設定真係鳩
戴VR鏡拎個波棍就話係完全潛行
笑撚死

Social game啫

根本上就錯左
玩VR但走去練功練跑

個信差咁型棍既

好明顯司會同佢地做朋友 信差/真幕後黑手先係大boss

外傳主角

你要學Matrix咁唔係問題
但係對於GBN個設定前後矛盾先出事

部Astray好撚型
其實真係明佢今集想講咩, 就算想否定對方, 唯獨鍾意隻驚個份心意係唔應該否定
只係GBN呢隻驚太鳩, 阿陸呢個主角就更加鳩, 乜撚都唔識上集就救到全家
完全說服唔到我你可以幾鍾意隻驚
其實最後應該要比Astray贏

仲有一樣野係幾唔滿意 就係果個3D printer
鳩畫張圖就整到parts

睇唔出GBN有乜好玩過GB屌
除左用來溝女

就係用黎溝真女(菖蒲)或者npc(吉祥物)
12集大戰打到火紅火綠時吉祥物同主角講有感覺
主角問佢：我真係可以嗎?
吉祥物含晒春咁答佢可以
我心邪地覺得主角問緊佢可唔可以係入面射

same

大部份人感受
未播第一季: 又拍垃圾
第一季: 由一開始普普通通 到第6集打學長就黎料啦 做乜玩模型都可以玩到咁熱血 之後就慢慢吸引番d人睇到尾
try: 各種劇情殺 各種主角光環 大家又J番第一季
diver: 迷一般既劇情 大家都仲係J第一季同果幾集OVA
屌咁就過左幾年 玩臭哂build個朵

呢套嘢夠弱智cctvb先會播再 加埋首港版op真係極品

今集d機都唔掂你最後部迷惘ok

司係點出左GBN既問題
比例 零件重生 輸出
全部係遊戲比你既數據
可以用程式修改
GBD就唔同
自己模型上陣
所有能力零件比例都真實
無得作弊

完全認同 到宜家都仲睇緊第一季同GM逆襲

無印>>>>>>>>diver>>>>>tri

tri每集公式：打->就嚟輸->次元霸王流->反敗為勝

Diver係個世界觀好多反駁位，但劇情算流暢

無名迷茫好型

今集明顯係赤司贏左
赤司部機返去小修小補就用得
柒碌部野爛哂

--
ED前
柒碌：對唔住啊00DIVERS 我一定會整好你

預告
柒碌：爛得太緊要喇我地砌過部

擺明車馬整部新啦
唔整新機點出舊膠賺錢

部新機叫 OO tvpe 命運

OOdriver我會好好對你㗎

得睇4眼部jesta仲係果隻濕鳩配色

一早已棄
主角又有新機?
star build strike係咪冇rg
我見得rg得普通build strike

第一季後期都係下下 RC system —> build knuckle 搞掂

呢套野最撚ON9係講完既野永遠下一兩集就會推鳩翻自己
我唔會用trans-am 之後就用
我會整返好部機 之後換新機

所以成套野就係講：
屌你老味我喺粒子機課左咁多金，你宜家話開vr機，我啲課金點?

講真都預佢實用架啦
不過係咁2打下外掛機
又唔覺點佢點練習提升駕駛同模型技術
淨係靠個外掛蘿莉同恃住反應快少少就開到transam

當年睇次元流睇左幾集就棄左
而家睇完driver，我再睇返次元流，居然一口氣睇哂

學姐

當年學姐係堅持動力
=今季對魔忍

最on9吹到主角三個𡃁仔𡃁妹有踢波就反應快
打人哋軍隊其他老手爆曬得佢幾個塞豆窿無事
KO1都話老手我明，但主角嗰幾個

俾KO1做主角好過喇

踢走陸 4眼同莎拉
主力寫其餘3個人 再比番d正常打鬥同合理d既劇情 我諗已經差好遠

想睇牙司

男豬唔係打嘴炮開外掛已經差好遠

伏筆來嘅,所以先有Build Burning

仲以為佢會講多少少點樣令部機減輕負荷先可以Trans-am
結果咀炮兩句就開到,當觀眾弱智架?

點解個反派咁撚有道理

有港版op咩

無窮且無盡…

你死喇

try fighters 好學唔學淨係學到呢樣嘢更加走火入魔

有莎拉祝福
好似係

牙也咩真身綁馬尾

新機

真係修好左部00喎

邊忽似命運？

隻手同背包嗰兩碌嘢掛

屌你正呀喂

寫data寫出嚟 有埋官方外掛 開拖爛衫梗係冇問題啦

手反而似神高對護手
btw變咗肥仔又加命運劍炮同光翼 唔得好唔掂…

部新機真係好樣衰

專心 J 牙也咩算啦

呢句啱聽呀

真係好靚

假架D奶！

大奶奶呢？.jpg

gunpla傳心師

真人正啲

正到仆街

Build系列主角一向麻麻
一季最好賣鳳凰wing戰國迷惘同名人除exia
二季賣FA叉骨Tryon 3同女

膊頭太陽爐已經尖仲要加多個尖上去
倒三角戶愚呂弟咁好核突

外傳啲機點解型咁多

上集個信差部機

好撚型部機

打假波呀

哇屌,果然係繼承age 2既機體

為左佢我決定追哂呢套垃圾

今集雖有菖蒲露面救場, 但double撈os雞真係好樣衰...

有牙也咩既畫面就可以望下

啲比例怪到佢呢

頂光一女忍重似主角

又玩白色

裝假奶是玩虛擬遊戲重要的一環
不爽不要玩

好似終於開始入正題

Star Build Strike MG勁好J喎

Burning 都多人買

好正
好想佢同KO1有得發展

等本子

00 sky意外地幾岩我口味

age 白狼梗

上幾集果幾個雜卒洗白左?

本身豬西個底好

age2本身都有白色版

隻game要搞場大龍鳳先裝patch

玩隊長機？

真身唔係乳牛, 正

點解有中文字幕

因為我用youtube睇

新主角機我覺得大致唔錯
不過個膞頭大得濟搞到好似毒撚縮起個膞咁
然後age2噴白佢又出過部

新機後面果舊嘢 AGE3嘅推進器
呢套真係AGE123都有齊

要清倉底

呢張圖睇佢兩個都幾襯

主角咁落去會唔會愛上莎拉

op 都崩都夠膽死

新機
新OP

呢個neta真係不得了

睇左頭3集柒得滯冇睇落去 而家值唔值得追返？

no

第三集都未出對魔忍

屌呢套係為左睇女忍者
劇情who fucking cares啦

黑化

頂唔順 而家呢？

一開始淨係得個影仲以為巴力
點知出到嚟咁柒

之前係玩海盜

而家玩特務

個裙版,腳,腰都似巴力...

啲畫崩撚到
部新機特別崩得勁 崩畫有望超越龍珠超

細路隊部SD 洗唔洗玩NETA玩到咁重....

真主角唔崩就得

合成獸

g-self黎
梗係型啦

呢獲真係super

好撚on9
用外掛都比人徒手撕爛部機之後話隻game 好好玩要加入
做乜鳩

M

劇情已經唔想再屌
根本同鳩寫冇分別

op完全冇司同無銘迷惘 sunrise正宗用完即棄
食人魔果team其實真係唔太想睇
睇黎大家都係可以繼續J對魔忍同回味第一季

Double O Destiny

豬西初初出個陣好多人屌
唔知點解依家我都覺得幾好睇

睇慣咗姐
孤兒仔一開始啲人都屌部機條腰就斷咁，好核突
00又係有人話似彈珠人
結果而家個個話型

一出官設圖就覺得佢型
係咪我問題

主角威能太勁
今集都唔知喊乜鳩
明明一開波已經有班高手同莎拉幫

可唔可以腰斬呢套垃圾
將淨低d 筆直補貼隔離既驚爆危機
反正大家都係幫bandai 賣模型啫

莎拉真身到底係乜
AI, 昏迷，定係俾人禁足呢

阿叔

油頭肥毒撚

屌

牙也咩正撚到
呢套垃圾冇野好，唯獨賣女

豬西完美背包
諗起都扯扯地

上集連主角機都畫到變狗樣, 全集係得牙也咩畫到鬼咁靚就知官方陰謀

孤兒仔出圖已經型，可能因為慣咗以前有段時間啲人好鍾意改到條腰有油壓

因為官方知道sell女好過sell高達

我依然認為呢隻配色柒到仆街

賣模型賺你一百幾十
賣女賺你一千幾百

愛滋妹

徒手撕爛部機反映Champion嘅強大
以後會繼續瘋狂好開心咁被Champion撕爛自己部機
諗起都興奮

同好罪個邊大把呀叔話睇唔明

垃圾Group,睇得多會爛腦

DMS
toysdaily啲grp仲有人入

之前冇喇喇被人block左已經冇睇好耐

今集究竟做乜撚

樣柒色柒，屎品味

牙也咩真身>艾娜>牙也咩>家姐>學姐=班長

艾娜=?

DNLM on99

唔記得咩名，第一代白毛

今鋪真係super shock

好柒..

個膊頭識打橫噴野個意義何在, 心諗...???

應該可以轉去背脊
不過隻腳做乜咁粗

上身太肥,要平衡番

成隻野比例奇撚怪怪
都預左企唔穩架啦,識返幼D隻腳啦

膠版高達

公道D,護手係武器來

咁快手

前面果4塊擋手擋腳既藍色野...好亞乍, 唔好搞咁多野唔好裝上去喇...

以前d人話「由頭柒到落心口, 再由心口柒返落腳趾尾」
我初時諗使唔使咁誇張, 但睇完呢張圖我先真正理解呢句野係冇錯

全身都係炮,多過SF

積根之恥

Tri都好過呢套 起埋有熱血位

Bluetooth speaker?

衛星微波炮俾部咁嘅柒野用

根本係隻配色累事

都有老實人

家畜世界好似除左肥豬之外都冇咩人可以裝假狗

因為大家同學成日見 裝假狗實比人

未睇先屌係呢班人既習慣黎，某d老屎忽話鐵血機設柒又斷腰又剩，動畫睇都唔睇就係咁屌，之後就會吹奉UC點點點

鐵血ok啦

最初見到exia真係覺得好似冇著褲咁
雪崩型即刻正常好多

呢個幾好

呢個會唔會係台場個阿姐呢

都十成係

背脊有兩個把手

Franxx

主修地圖炮既心形流表示:企撚開啊

澪司識食
第一代白毛堅正

八年個女就牛高馬大
0c真猴擒

第一季

對打完就直接上房同床過夜

誠果時都係房 3p

沙紙神鋏可以點玩

誠個老母呢

朝早同千奈上去搵佢地嗰陣艾娜啱啱沖完涼圍住浴巾開門

GBF真心知道觀眾想要D咩

00爐加命運光之翼
神高護手
turn a步槍槍頭加mk2彈夾
官方認證混搭

個世界觀撞到七彩
其他人點改都起碼係uc跟uc ce跟ce

今集冇乜忍者look阿也咩
btw sara無愧係最強內掛, 連整機靈感都比到人

化不可能為可能嘅外掛

阿也咩生太正
整角色都特登整大波d 明明現實版無咁大

我相信瑪姬姐現實係幼女

0隆美爾一定係老爺爺

隆美爾一定係變態

好似R35咁既大叔

公會成員9成都係自護殘黨樣

match

成日捕住誠哥老母

比你都會啦

勞比度叔叔、大木博士

誠哥老豆尾段咪番左黎囉

ZZ個隆美爾

呢個主角真係聖人黎

D奶真係假架

估唔到菖蒲真身咁正常，仲以為會係美極

我原本以為會係小學生

我要多謝佢打爆我部機

如果套野高質就可以

作為唯一亮點都咁玩的話
魔法戰爭盃可以改名做Diver盃

部新機都係怪怪地

以為係肥宅

LBX咁款

呢套嘢邊夠班，本身就零期待，實際表現都合乎預期

一開始睇完個序章，都有少少期望佢可以超越try嘅

霸王流嗰種柒冇一套gundam可以超越到

剩係出場一次好浪費

呢部機d武裝好型，咁就退場真係浪費

op畫都冇一張
睇嚟都似condom 用完即棄

打校際賽，你用誠仔部機都算，仲要四眼整唔掂部機要誠仔空運啲料俾你

【情報更新】2018年8月発売予定、SDBD RX-零丸の商品画像を更新！
商品は本編にも登場した新カラーリングでキット化します！
#g_bd ※画像は一部塗装しております。

柒咗好多

遲下pbandai會有覺醒版

今集叫做正常D，但唔代表唔犯駁

但成班精英竟然諗唔到custom made 部穿梭機

睇咗開頭就估到會比班友一下打爆

呢套嘢可以玩speed run
睇下飛幾快睇完成集

其他對無勁的模型製作者嘛
不過架飛機都算
無人諗到打爆個機雷陣先至出奇

又係主角威能

精英無模型高手?

等我用呢對命運加00嘅翼
無限transam

用破滅魔劍咪得

有冇諗過莎拉＝奈奈美的可能性

以後既阿也咩都係維持怕怕羞羞既狀態

D主角威能勁到

今集崩到喊

新機首戰嚟講都做得幾無feel

冠軍最勁果下係得徒手拆機

依套野有feel過咩

主角威能太強
如果主角本身係高手就講得通
但又話佢新玩, 又好輕鬆勁過班高手

搵neta

誠仔部sbs 出場型撚到

世界部tbg 都型過00 sky

要谷部sky 起碼都要部sky 打爆堆魔劍

大火力既都射唔爆,靠你碌野就插爆左
冠軍隊友再一次示範唔算勁,唔同level
都未講鐵血系既機真係咩位都用得著
beam怕你有毛,攻擊力?幾碌搞掂

成套野真係圍撚住個主角黎轉咁，好難頂

佢部新機真係柒到一個點，有對比佢舊果部仲靚

岡釘在手 天下我有

見到塊面我仲諗緊係咪崩左
原來唔係,真係咁樣衰
整體都好肉酸

咩黎

try burning 本身就靚 係個霸皇拳太屈機先唔好睇姐

三代主角新機出場都係要show off，不過呢套硬係有陣柒味 一路睇一路有果種「得啦得啦你主角大撚晒無撚敵好撚勁勁吧閉啦」既感覺

本身我自己都ok like 無嘴高達，不過呢部野真係難接受左少場

部機最大問題係成部野個比例好怪，勁橫... 希望果三個洞插返d part 會有得救

之前部皇牌插到$50蚊...呢部應該更加有潛力呀潛行者

用支魚叉破i-field,型囉

部垃圾GM拎2枝槍話火力壓制已經好撚好笑

邊個話整成隊鐵血主角機－魔劍 係拎黎用？

用黎宣傳活動架！點會真係用

鐵血主角都唔識

[img]＿

幾時改左名叫岡釘

隊菊花隊 個要塞勁到硬食五發月光炮

咁樣俾個細路用新機就搞掂

月光炮？

打唔穿

AGE 核彈級飛行？

一槍爆

你同我講 三部機加部運輸機可以入到去打爆個要塞

唔好呀屌
我唔會承認呢隻係結晶鳳凰
結晶鳳凰唔會咁無眼光
雖然發生過真驅參大將軍事件

睇到主角話要打嗰下已經估到個結局了

到底係要求高定點
twitter望一望班日本仔竟然會讚呢套垃圾

唔止一次無眼光啦

武威凰

係喎數漏咗

除左鳳凰同弓統壹之外，揀親都係少年

年齡最細係華加(若神丸)

想當日出迪士尼時已經話佢大槍大劍仲要爆熱神掌太中二
點知而家on top仲要加埋00落去

差在幾時好似00Q/AGE FX咁 識得御劍

嘩屌
套野真係好無氣氛
首先唔好理冠軍隊變晒弱智先
雖然首戰係要show下能力先
但話咁快就開晒拖爛衫
只係為咗對個核心唔係對部機
當初Exia開個陣係因為逆境加埋光頭佬托付俾主角
反cap個下睇到起雞皮

但而家呢部好似隨隨便便一個功能咁
咁點解唔一早用衝入去斬爆個核心算啦

劇本真係垃圾
明明黑田可以寫得出第一季 點解2 3季個劇本可以鳩到咁

冇貨
第1季世界賽
第2季學界?
第3 olg ranking

好似今集佢先有份
我諗佢都盡咗力
始終呢個GBN又唔會死人又唔會爆機
仲要今集只係打一個要塞
可以熱血得去邊

主角光環太嘔心姐
冇諗過一轉兒童向可以咁惡頂

月光炮打唁入，一槍爆age 戰略級導彈

俾三部機打爆

咁鐘意係d垃圾片度淋油

淋埋隻new faker fucker (ngb)

果邊都係刪左sd

唔好睇acger呢啲contentfarm

btw 炎上緊

長文

老老實實,集集一半時間有Ayame保證收視好.

K島見到

上面source

成個訪問垃圾到

無印同try成52集都係黑田寫哂
Divers係得前一集同今集係佢寫,好明顯有分別

大家都係睇菖蒲既者

出菖蒲figure 實買

黑田寫果2集Divers其實都唔多得
今集唔使講啦
迷惘果集最尾又係主角威能

雖然try都唔係好得去邊

點解仲覺得黑田寫晒就唔會咁

根本就係導演問題

Divers 根本冇得救,因為D弱智設定係累積落來扭轉唔到

打迷惘其實都有紋有路,但潛規則一定要嗰個滿口仁義道德嘅尾彩先會咁姐
今集撇除要全Server弱智化去遷就主角一班人,戰術上都收貨

都似係
綿田慎也做2季都係伏

點解隻sd模型高咗嘅
明明細細隻好睇啲

C94 有得買

上集第一日狗衝已經好後悔，點知今集仲伏

接近1折

今集真係好笑
人地第一第二名 都輸左幾次 佢地一次就搞掂
比著我係冠軍都黑化

係邊買

冠軍最勁都係徒手撕機姐

這就是冠軍的力量

勁過破滅魔劍啦 全ser最強公會都破唔到 主角諗一日就搞掂

不過自製穿梭機哩條橋我幾buy 真心無諗過

最初諗會係用1/60/100 turn a 拿住幾部機瞬移過去

咁點解唔用00q 開quantum burst 用隨意門

佢入面講上太空應該只可以用個幾種方法掛

如果唔係其實好多方法破關

就算限制運輸手段都大把方法啦
用番gm俾個架垃圾太空船
叫k-1整3架靚嘅ooq
一上到去quantum burst一野飛入去要塞個核到
再一野炸爆佢咪得
搞咁多野

你不如話阿陸一開波唔開拖爛衫衝過去斬爆I力場/核心
要等跌落地球先開

個過程根本就唔make sense
明明咁q多手段
一係個冠軍就係弱智黎

算啦 睇動畫無謂咁執著

G build比到d打鬥我睇已經好滿足

如果呢套啲打鬥有返啲高潮
我地都少啲插劇情啦

第一季最正就係每集一定有足半集1on1, 前半neta搞笑放閃, 加直線劇情。
爽加賣模型平衡。
咁樣最啱gunpla battle

呢套野
劇情場面俾小學生寫都好睇過佢
機設垃圾
賣肉又唔夠其他新番賣

反正都係主角贏,不如戰鬥畫面比條直線佢就完啦
留番d時間比牙也咩好過

今季 女又得1 2個, 有心思嘅機又得1 2部

寫到個要塞連幾支月光炮都可以硬食，日野牌戰略導彈(age 菲魔最尾原本諗住射火星移民要塞果粒)都可以遠距離一槍打爆兩粒

原創機 好似得零丸

模型廣告就賣好多

下集隊sd係食玩

之前幾集賣埋新模型line sd cs

主角入面KO-1同牙也咩唯一清泉

賣膠唔係問題今集算睇得幾開心
不過點解主角機同基友機可以咁撚柒

對模忍

今集D戰鬥detail係做返應有水準既, 不過成套救唔返就救唔返
快D focus返去KO-1同牙也咩啦
KO-1條線唔係咁就無呀ma

係咪得我一個覺得OO Sky好睇過Ace
之前真係求其用OO執少少就算, 起碼而家肯魔改下
雖然Trans-am Infinity呢個名好柒

搵人整GGO ed

比例有問題
成部機向橫發展,仲柒過AGE1 Titan

KO-1背景故事明明最好寫,又知名制作人,又經歷過團隊分裂,但冇左下文
上集話出實力最高三個出去打竟然冇佢/自己份

KO-1條線完左架啦
司係op2完全冇出現過

想問下age 2起op2係咪見到會換機？

冠軍見到新手陸咁都闖關成功
決定黑化換白機

想買age 2 magnum但係又想等佢新機出

呢套野有無講做幾多集

見步行步應該25

PB見

淨係白色？ 冇新機？

個部應該有野upgrade
多咗AGE入面金色個部機嘅浮游槍啲fd

侮辱智商
有隱身唔用,有trans am唔用

阿也咩真係親生女真女主

集集都咁撚崩

勇者系列

呢張算好，起碼唔係狗樣

最正常+睇得最開心既一集
冠軍隊狗狐裝甲騎兵放返後面咪好
依家主角>五個小朋友>>>冠軍睇你點扭

作畫崩壞都得意過人

班小朋友無啦啦中六合彩發左達姐
冇話佢過到Lotus Challenge

如果唔崩啲 啲人點肯課水買隻blue Ray
二萬幾日元

好似魔獸世界個戰歌峽谷
如果搶到旗仲要帶番自己有旗個base度就更好玩

最撚正啲人一回望就扮無興趣個眼神

傲嬌就是正義

今集算唔算最好睇果集

最後

下集講KO1同對魔忍流落荒島仲好喇
講男主角基友
唔好以為俾番佢一集做主場就唔空氣

睇完預告真係冇咩興趣睇
百鬼果班人同4眼係最興趣睇果批

搵鬼睇 存在感最低既2條友

套野真係好失敗，有牙也咩生唔用用呢兩件垃圾

今集算係最好睇一集
1黎好多對魔忍
2黎啲劇情都幾搞笑
SD幾正

等等
呢套係搞笑動畫？
都16集啦
我仲未知主線

崩到不能再崩 戰鬥完全唔熱血

其實呢套係連續20幾集既廣告

主線咪打外掛囉

今日停播?

終於追到第16集

蓮花攻防戰吹到主角隊太誇張

不過講K01出山嗰集幾感動，加上嗰排個人有啲抑鬱，所以買左盒HGUC砌放鬆下

next episode on 7/31

水著回

下集先係
不過似乎開始鋪主線了

無赤司既主線唔係主線

老虎下集係咪要輸啦?

剎那衫2000男好怪

完全無野好討論

今集無女無機

有gay

悶撚到仆街
又冇對魔忍
唯一賣點係預告

今集無左大陸仔 感覺上好睇番小小

唯有討論返呢個
不過原來冇咁重火藥味
仲要夾個BUG喺中間

sara alter

D任務名原來幾正

諗起陸個懶係熱血樣加埋贏咗就想嘔

老虎 基佬 肥仔德 智將 手撕冠軍 鬼人
咁就6集

主角光環 同靠條女加成
本身垃圾

基魔再臨
天空之寶少

K島有人吐糟話「戰鬥神東方不敗」根本無可能打贏

剎那no剎那no夢1定係講Marina Ismail

復活的艾因

鎮魂旗再起
鐵華團

bd1，撒古斯，謎次md 三個都係 初見殺

戰鬥神東方不敗 同埋 GOD FINGER(杜門) 呢兩個都有機會

但燃燒的流星號...

屌你，根本係惡夢級難度

成堆岡釘

死亡魔劍

好彩無 幫曹操打劉備. ..

呢個同岡釘一樣，根本唔會完成到...

全GUNDAM系列 同基拉大魔王一樣金手指開撚到盡晒

肥雀大jer筋 pbhk 6點開訂

有真高達唔玩 去左打機

登龍劍trans-am牌

招技柒到

莎拉

我要赤司我要ASTRAY NONAME呀幾時出返

有冇人睇開頭果段戰鬥睇到有d火滾

唔係SD系打爆堆機動戰士

好失望

on99主角威能
完全唔好睇

一個打贏哂歷代UC主角,好噁心

仲以為Tiger會俾掛狗陸一刀兩斷

終於打柒主角

踢beam呢下, ？？？？？？？？？？？？
唔開transAM普通粒子量既輸出求其開幾槍就射穿人地舉盾,
去到後面又爆氣又無限transAM(係咪即係鎖藍+免cd?)
仲要話咩將光之翼纏落去把40米大刀到, ？？？？？？？？？？？？？？

龍虎部機造型+技能都技級系, 係冇問題的
但double撈O是雞原來都係超級系, 真好野

差d又主角威能贏

明顯係想做到55波
可惜咁多集舖到

一定係老虎開掛至贏

今集叫做正常返啲
又贏嘅話真係反枱

不過啲必殺技好肉酸

師徒對戰
幾時先超越到SBS對WGF

我真係寧願佢劏開埋老虎算 咁樣夾硬俾老虎贏好嘔心
主角輸左場交贏哂掌聲同一開始單抽開哂外掛咁真係好反感

幾時可以有個人出黎恨恨地收個大陸仔皮
佢真係好撚柒

要睇必殺技我睇返次元霸王流唔好

想棄了

可能就係GM發現莎拉先係最大外掛
所以冠軍出手肅清佢

佢唔係想做到零c打意大利佬咁下話
車尾燈都見唔到

牙也咩

冠軍:屌你老母唔怪之得你條撚樣上位上得咁快 原來又係外掛友 等我之前仲實牙實齒撐你

咁就黑化啦

你仲想搞臭幾多野

正正經經出返隻WZC唔好咩

?????對翼???????

人地wing0對翼都算係簡單組件+明顯有背包推進噴射器/孔
上面d大中小公廁翼除左裝飾根本冇實際意義, 大件丫炸甩毛仲要唔係靚

諗起奧米加獸都加對翼就扯火

奧米加獸

俾多1用

rg wing zero ew果對，rg多1好似用唔到，玩唔到敗榮多1飛甩雞毛型態

有無人期待下集機娘

沒有期待 沒有傷害

今集無人討論

討論下牙也咩有本子未

崩到

劇情推進很慢

開完個post就冇再上過水 今集都真係忍唔住講句
屌你老母成套都係垃圾黎

坐低戴vr鏡用操縱捍玩三項鐵人同砌高達

btw

十萬個Like嘅neta

打和super

鐵華團衫

千生頭上條魚

已經唔知睇緊d咩?

其實呢套有50集？
去到廿集都仲係嘻嘻哈哈
下集仲要釣魚
其實係咪唔會對戰？

即係表示咩呀?

得牙也咩同OP係唔會崩

牙也咩今集崩到痴左線...
頭頸身好似唔同人畫

呢套野係咪日常番 唔會再打

連牙也咩都hea 畫
垃圾到

下集應該好d掛
終於講吉祥物真相

人手去哂畫Nami
牙也咩可以遮面畫少D,已經唔算好崩
Momo無厘頭地崩

今集幾好笑
0079op同炒飯great果度笑左

其實我覺得今集OK
反正都係鳩開
日常好睇過打
NAMI幾正

都係
反正都係鳩
今集仲要大陸仔無戲份 好睇過上集個隻秋大會

非常唔討好既吉祥物, 成日話自己感覺到呢樣果樣, 咁多超自然現象擺明拎住劇本咁
所有野都係佢主觀睇法, 去到1個點...「煩」, 故意消費人地對佢既信任
身世身份成疑, 技能咁特殊, 識開外掛, 又長期有bug事件跟身, but no one care

凡係佢開始講野, 就會有好多黑人問號, 唯1反應係...「你又知?!」

最on9 係做乜都跟係尾
成撚日唔知做乜鳩係到笑 好撚恐怖

都19集
已經唔期待有打鬥
輕輕鬆鬆睇下牙也咩就夠

睇下仲玩d咩neta 好過

呢套係咪得第13集叫做好睇d

如果唔係大陸仔拎尾彩而係draw game就係完美
唔知點解呢一輯次次都要寫到有分出勝負,好幼稚

第三集有冠軍都幾好睇嘅 雖然次次見到冠軍就會諗起未做之前十打十個條短片咁熱血，但正傳做到成pat屎咁

CCTVB播要塞果集
真係睇多次都覺得on9

呢套係年番定半年番？

年

點解呢套咁長

垃圾仲要播咁耐

上一套50集係seed d
十幾年後50集竟然係呢套垃圾

屌呢套居然年番
你話第二季做年番都仲接受到，呢套

屌唔怪得冇乜進展悶到嘔

其實TRY都叫睇得過 呢套

年番會咁快換新機？半年下嘛

係囉我以為半年番黎

唔怪得咁多日常

其實唔換都得啦
都唔駛點用部機打
全部都係hea住過

你地唔講都唔知係年番，呢套竟然係年番

壞消息: 套垃圾係年番
好消息: 牙也咩可以奶到出年

主角部機真係好樣衰

上一套唔係age咩

鐵血都算年番，雖然分割播放
再之前就AGE

你咁講，00都算年番啦，近年得g-self唔係（本身話有50集）

兩套GBF咪一樣唔係年番

咁撚多bug嘅game我見一鑊打一鑊

快D 唔小心 俾人整私服

終於開主線了

唔會成班玩家抵擋官方軍隊咁on9掛?

男主好煩

應該遲d會打champion

明明得25集 睇官網BDBOX得兩卷 13+12

咁就好，快d播完佢

上個星期wiki寫50 ,岩岩睇改番25

打冠軍未必會，佢都有d猶豫有無呢個需要
反而係可能比大部份路人玩家排擠

9成9收視唔掂負評太多, 腰斬

其實呢套野12集都俾多佢

25集夠咩？
乜大賽都未打

真主角回歸

迷惘

咪又係比主角撚狗

唔覺會係主角打冠軍

可能係maggie/隆美爾打冠軍

問題係虎狼同另一個企邊面

佢個款似救世主

主角夠膽反抗GM的話一於封佢帳戶三十日

莎拉單野預計有幾個解決方向

1/ ko1搵gay友柴司用改良型外掛貼紙強行修補bug, or用外掛將莎拉轉移
2/ 上次出現既black莎拉可能先係產生bug既元兇, 將從莎拉脫離出黎+被解決
3/ 分勢力, [媽gay+虎狼+夏赫亞] vs [響也], [食人魔+松岡+sd隊] vs [隆美爾], 但最後當然係gbn世界就黎毀滅, 然後大家fd返1齊救世, 丫唔係, 救世係俾主角做, 身為配角既佢地只能夠1齊製造機會俾主角救世

上面漏左, 就係還掂都係,
既然莎係因為數據多左出黎而集結生成, 而server就黎爆容量
咁直接加強硬件買多幾個harddisk咪冇事, 再唔係直程俾佢寄生係d高達到,
做埋主角部double撈o是雞個專屬ai, fit晒啦

聽講真係全25集, 得返5集,
又要講下莎拉、柴司、響也, 仲有gm&佢既糞營運, 仲有乜乜乜大賽
應該做唔切個大賽, last1幕可能係全世界漂白, 大家都係好朋友好孩子,
1齊跳起yeah再1齊報名參加個大賽當埋尾

我都唔知講咩好啦
如果最後係成班玩家一齊打柒gm 就真係神作

我覺得係過落舊既GBD到，唔係既話冇理由就咁加真男主入黎

打贏GM同糞營運

機動武鬥傳式咁擺POSE踩住GM同班GUARD既死屍

結局畫面主角講句 我地既GBN由呢一刻開始! 播歌 大集合

~Fin.~

大頭都崩到咁

會唔會今次拎部豬潤紅既astray noname出來

最後出事係因為爆server
屌你UBI 薯仔ser

又多個人入主角後宮團

套野有主線架咩

夾硬要搵個理由要大陸仔同冠軍開波
無啦啦又要同鬼人哥round 2,dunno doing what

同牙也咩爭ko1

今季de模型反而無上季build try 咁想買，上季部ZZZ 真係好正

00 10週年
旗下幾隻手機game都見到els有武裝

為咗保護sara
builder divers vs 全部force打部隊戰爭冠軍，邊個輸就收皮唔好嘈
打之前個個話為咗大部份人利益雖有delete佢啦
打贏曬全部隊之後輸嘅隊就會話：「哼，你哋嘅信念我已經見識到，唯有撐你哋啦 」
gm唔忿氣落場打埋一份開埋掛想ko主角群
唔撚夠打時主角一路9up要保護同伴，sara聽到流滴眼淚關鍵時刻幫主角開更勁嘅掛KO GM
但係用咗外掛力量嘅sara黑化
全ser打boss，2打6幫主角開路
最主角回憶殺分離黑白sara，大陸仔同白sara一個石破lovelove天驚拳KO黑sara
BBQ出動打比賽大結局，完

鬼人哥又要輸
真係慘

1以柴司本身就想GBN收皮的想法成數不大
2的話應該係因為當時個場係copy參與者進行對抗所以先有黑版，雖然亦可能係因為反映佢心中想繼續生存的願望
但係加大server容量都是沒用，因為已經講左隨住主角團周圍去呢d數據殘渣量只會越來越多，最終都只會迫爆

好撚廢，點解可以同第一季差咁遠，第二套都話有幾集係好睇，到成套完左我先夠膽話第二季係垃圾，呢季睇到廿幾集我就肯定呢季係垃圾黎

呢套野得 一開始 冠軍同隻狗打果集好睇
大陸仔出左黎之後就係人都屌套野

sdcs,rg,pg,mg elsq

已棄

有無人覺得今集幾好睇

唔當佢係高達嘅話
當佢一般online game故事
大家一齊做任務，玩
結果隊友竟然係bug
都叫有心路歷程

Bamdie:唔好以為掛高達名就要打先得

咁我睇刀劍算啦
要女有女播

bandai:集集都係推新產品,劇情?咩黎架?

下集會唔會厚顏無恥到 有隻sdcs zeta 出黎

根本由UC開始已經係大型模型廣告多過寫故事
係GBF同鐵血寫得好d咁解
問題係鐵血最終都爛尾

三國最離譜

夾硬改白馬陣做激鬥戰車

之前真主角玩貼紙GM就縮入個狗窿度等班玩家自生自滅
宜家女主角係原生外掛就衝哂出來喊打喊殺

On撚鳩，搞到外掛都有分好壞咁 ，唔夠外掛 開外掛同佢打啦 ，上幾集既攻防戰比我既感覺就係咁

完全影射現實

個編係咪日ro玩家

GM咪話左冇證據入唔到班人
有哂片有哂人証都冇用
今集一係自己揾到即刻開公告

今集幾好睇 去到後面個氣氛做得好凝重
加埋首ed有種一觸即發既感覺
不過中間d解說性既野完全用靜畫停左係到真係痴q線
原本睇wiki話年番, 所以以為佢前面用咁多時間做咁悶既野
如果到頭黎都係半年番, 咁就真係唔掂

寫埋d垃圾game,加埋d垃圾管理仲好意思出聲

我覺得50集純粹係之前人9改由始至終都只係半年番
睇佢一路既氣氛風格唔似會係好似前2套打大賽打上去既作品
純粹只係講一個以高達做題材既潛行驚(+糞營運)故事
而家講埋個核心主線莎拉就岩岩好收檔咁

之前訪問好似話,睇反應決定套野做幾多
套野家下打埋個咩淘汰賽都係時候完
但op整到冠軍好似黑化咁就唔知點

隻game寫得差到痴線
另一角度呈現New Gundam Breaker

已經唔期待有打鬥

如果真係有50話 咁主角咁快換機體性能咁勁既機好似唔合理
而家都已經話速度超哂班

笨大 : SD同我痴貼紙啦

BB戰士特色

要不是Ayame..

快手完左當黑歷史算啦

op好似有幾部新機都仲未出

根本係bandai hea鳩

呢套野應該模型都賣唔出

零丸，電單車 同店員妹妹難講

尤其是電單車

話唔埋fag班友大手買入俾自己堆女玩

FAG自己有Gigantic Arms電單車啦
駛玩你笨大件

咁多女，邊夠分

S2 頭幾集同TRYON
S1 由世界大賽開始集集都正到

S1係越睇就越撚熱血

零丸真心有d興趣 始終都係SD正

隻野可以另買sdcs骨 唔玩變形

姐係點 唔係好熟模型野

sdcs，係另一條line，有骨架既sd 模型

零丸好奇妙地成隻設計到可以唔用原本副骨架，轉用sd cs系列果副長骨架

Google左黎睇, 個骨架好似幾正
但睇零丸個介紹話本身已經用緊sdcs骨架?

係
但零丸有d唔同，唔係普通
如果剩要sd 可以買骨換

零丸好似本身已經係cs骨唔洗另買果盒野

副骨有些少唔同

剩要sd唔變形 又嫌樣衰可以換骨

係顏色定關節唔同其實?
難得出隻武者feel有d心動 始終都係武者系列正

關節同比例

唔駛應該, 我答你係賣唔出
唔好講00Diver同ACE呢D垃圾過渡機
其他全部都無市 (冠軍AGE2好少少)

同第一季比班機既魅力一半都無
講女, 同第2季比, 人地有FUMIKA同強子
Divers真係唔知點講... (雖然你台場落足宣傳每層都有POSTER...)

但點講都好AYAME正
買零丸當支持下AYAME 忍鬥道個CONCEPT又幾有愛

得三盒（店員妹妹，零丸，電單車）係賣得出

唔計呢三盒 都係得配件好賣

迷惘呢

難講啊……

呢隻外型，但可動

再出新tv，真係要搵過人重新設計模型

唔好再諗埋d 角色唔夠打，直接砌新模型

四眼仔同食人鬼

自己幾鍾意00Sky個設計 計埋零丸之後其他就真係麻麻地

好唔buy 四眼仔直接換新模型

除非聽日果集gpd高手幫佢特訓，爛左隻gm3 bm

隆美爾部裝甲騎兵同NPD Leo好好賣喎

有冇人買左零丸SD
可唔可以換返普通sd骨架
同埋效果如何
本身個比例怪怪地，好似高咗啲

完全唔記得佢既存在 得半集戲份

淨計模型算OK 唔少人買

睇新一集
B站班小學雞完全沒看上集劇情就響度屌

睇返第一季真係好撚高汁
無論音樂劇情模型冇一樣比得上

今集其實都寫得不錯，各方面都寫得很平衡
不過暫時來看寫最好的大概就是食人魔這戰爭狂

好引人犯罪

音樂第一季真係世界級
勁入腦

今集算係咁

解決方法, 出模型

成套嘢至今最好睇嗰兩場戰鬥就係打無名迷惘同食人魔呢場

食人魔新機好累贅
全套都無邊部機想買盒HG

今集正常到簡直以為開錯片

GP02改出黎
我覺得幾型喎

agger

突然食左藥 竟然正常

之後2套劇場版歌都係一流

我好開心呀
男主又比人打柒

,.....

救命,咩野作畫黎啊

正常咁崩畫，正常咁加好多唔應該加既位..

因為d畫太崩，我以為自己係咪點錯左我要成為雙馬尾tv版

咁下集就有班人黎打佢地聯盟?

係

img]

完全係getter 1黎

我諗好快就會見到兩個上代玩家技術好過官方

我就覺得好熟口面咁

人地要保住部機咁打架
點同呢啲打到部機散哂去叉個電就冇事嘅game

專登整個聯盟出黎比人挑戰

食人魔：你靠條外掛妹先咁勁

食人魔：你個垃圾 你以為你真係主角呀

外掛貼紙又唔見GM你出手
而家又講到大義凜然

本身對隻ORGE印像中立到OK
過埋今集...完全係一隻死癲狗

GM根本就係大仆街
深知開片一定唔夠柴司打所以收哂皮
明明莎拉先係真正救世主

昏君

on9陸好似冇莎拉就冇試過1 on 1贏過勁人

雖然我地知結局一定係佢打爆冠軍

柴司舊世代500戰紀錄姐，又唔代表勝率高
不過咁講，如果無貼紙影響到個系統穩定，係咪發現莎拉的存在都係問題

他從一開始就已是戰鬥狂
但他這時出現是最好的安排
既滿足了他想找宿敵打的願望，同時亦讓男主想清楚自己有沒有與整個GBN的人為敵的覺悟

代入正太嚟睇, 佢真係好煩, 搵緊俾全世界追殺緊嘅蘿莉老婆...
你講嘅我都同意, 但呢場始終係不分勝負, 其實都做唔到對決效果
下集睇佢點寫, 我想睇多啦司夢點樣幫手, 部ASTRAY無名我想再睇佢出場
暫時非主角隊角色, 個人覺得多啦司夢最吸引。

部高達崩得咁離譜都好意思出街

集集都崩架啦

救莎拉方法=出模型

話時話
勇仔部gm仲未整好
都整左好多集

條team己經唔夠人用仲要打少個

我估五五波，好似之前誠仔打名人咁

硬插2支月光炮色都唔轉都整咁耐

造型仲卒過啲路人機

咪用佢哋同誠仔名人比ok?

其實一直都打少個
小隊一直都係6個人6部機
係因為莎拉冇機先要劇本寫到d比賽成日都規定5機或以下

奈美加入左好心光一就快快手整部機俾個妹用。
自己間舖咁多成品機求其借住部黎用住先都得啦

超級莎拉

要換都桃桃換先啦，除左俾大陸仔當波踢近乎0作用

模型都幾靚仔下既

上次佢有份抆旗

但奈美機都無部喎 (不過我估到完都唔會有 )

右掌都唔俾....
不過係成隻係出得唔差, 應該會素組返隻

桃桃人設其實唔差
但真身冇特色，入左game除左獸耳之外就冇事做，勇仔咁多人屌都有一集俾佢，佢就乜都冇

大配角

浪費左好多篇幅係日常到

桃桃有上季部長一半咁淫就好

今季Jアヤメ

阿也咩正到甩褲不過唔夠多戲份

買左普通版
呢隻模型出得靚過動畫

我都覺, 不過普通版無翼, 比天高版對翼又唔好睇...

咁買普通咪啱囉

特別ver隻色我唔鐘意

係, 唯一要諗諗對翼點搞

知唔知今季total播幾多集？

比桃桃核多戲份就得啦

avalon 個女女肯除眼鏡 應該同阿也咩有得爭做本子王

比天高版, 本身望到呢兩張相都有興趣

但睇埋呢張

X那星, 珍珠色?

逼你噴防uv

買特效姐
砌就砌返普通版

戇尻劇情
又話要維護GBN世界和平 依加就為女死為女亡咁既款

on9沉船陸

條女佢老婆

不過巴巴都好正常，三明永遠用質量壓死你

唔係吹到Gundam Frame吹到咁大,巴巴拎D咁重嘅武器fing來fing去應該斷左腰

唔止個骨架神化左

連個爐同裝甲都神化左

巨大MA 咀炮轟落去只係半殘

柒到呢

好難信佢作為Builder嘅能力高過on9陸

形住呢部機會變型做1碌炮跟住俾小6喱用

大炮主義真係好白痴

加埋掌心炮同咀炮呀笨

男人浪漫呢家野

可惜呢隻野唔浪漫

佢對腳個炮熟口熟面 係咪有原型都係咁樣有腳炮

佢吹到如果個爐爆炸既話會毀滅宇宙

佢對腳個變形諗起魔鬼高達
不過後者型好撚多
呢隻變形既pose核撚突到
配色跟姆力沙一樣但柒咁多

但之後瘋狂射岡釘，唔怕爆爐

四眼好撚鐘意呢隻色

係改就改埋支炮做橙色啦
依家成隻撻人武器咁

用實力去決定一切
屌你champion原來係朱古力轉世

其實我唔明點解唔直接用DOUBLE X
咁多代玩衛星砲呢部最柒

有人用老千機

當GM冇到

志願者有人用緊神棍機 超機動大將軍

但係無正當原因而咁做只會令GM無哂威信
不過佢之後肯定會搞局

應該唔會咁搞.

會得罪fans

下集又變左隻揪
說好的圍毆呢

呢兩條友隻抽姐

因為GM到而家都顯得太廢，之後實有d野會做阻止主角

GM個造型如果係魔星，魔刃或司螞蟻做衰野無問題

但造型係正派既潛水大炮，之前訪問先激嬲日本班.sdd友

GM有咩可能會用反派機示人 雖然之後難講
重點係會唔會仲有其他GM介入

應該冇其他GM

司螞蟻同魔星有未做反派個樣

九成都係鳳凰姐走出黎勸佢

bbq end

垃圾GM連backup都做唔到

Backup都無用架，咪講左只要莎拉的數據仲存在響server，遲早都係會撐爆個server

好似之前講話現有的GM只係最話得事一個
所以之後有新都唔出奇

終於有返d意思
之前個十幾廿集

Gm 心諗
屌你成班小朋友 攞我隻game 黎賭

其實呢幾季嘅月光碟係咪裝飾嚟 如果00 sky用月光蝶reset就神作

Save load大法 唔得洗到得

垃圾game
因為太少對戰埸面
依幾集係咁亂黎插d對戰位

超機動大將軍
Bandai居然冇忘記佢...
不過當年好記得部野係企唔穩
仲要好易散
咁點同人打

點解可以咁細蚊仔玩泥沙

gm係冠軍面前完全無說服力
全隻game比1個number one player食住

其實都幾狗唔搭八
大陸仔logic = 我可以單手打贏曹星如 所以我fgo 1 抽必中5*

你走去同班小學雞講logic？

係champion教佢只要你有實力就聽你話咁
姐係用拳頭去說服人地

咁champion講一句我保sara咪可以大結局

睇到佢係想將冠軍塑造成名人個角色但好明顯失敗左

冠軍個角色只係型仔同時冇糧出嘅it狗

期間限定
12%機率
SSR莎拉醬
只限單抽

係得一抽
仲要打贏左冠軍先比你抽一下
抽唔中game都無得比你玩

怕刪ac?
大把人用外掛咪都係生勾勾係度

未見過D咁廢既GM
有人玩外掛竟然搵唔到證據
唔封號
Server居然無backup唔可以後台解決

出場打兩野,出下招就叫高手
完全冇層次睇到

垃圾驚係咁，寫實反映笨大啲game

有次連招都無出
徒手撕開對面部機
這就是冠軍的力量

好想再睇無名迷惘出場

backup GBN
轉晒啲AC用新嘅GBN咪可以安全轉移莎拉

條主線都係鳩鳩地

金剛石高達
幾時先出撲克同盟HG

難啦，bandai連輝羅鋼，情願俾極彩貼紙，都唔肯用pb再販
G堆機出hg

我記得聽過話輝羅鋼極唔環保，所以後尾唔出

個GM真係有d廢

權力比玩家架空埋 諗起食戟

要解釋的話就係佢只係眾多GM之中的figurehead，執行的不是他，所以缺乏正常認知GM的權限
但其實都好唔合理，個GM team的其他人去左邊

唔知幾多萬人既遊戲, 得1個GM是常識吧? SAO都係咁喇

由貼紙事件就知個gm廢嫁啦

GM比玩家封

又要靠赤司a夢

得啦,講下就有新招出

隻積根真係柒到呢 玩月光炮X魔皇型幾多倍

佢影月球基地我仲諗著係水天之淚支野
點知
話晒對基地戰嘛

age 2 比冠軍改到勁過00q
爆氣係咪age 系統再改

係，fx個系統

唔知maggie 會用零式定用殘影呢

話晒部機又w又seed

呢隻咩黎，有啲似魔神英雄傳

sd外傳聖機兵物語既敵人

魔機兵 ザマレド・マンサー

隻魔機兵 出元祖 都唔奇

SDX都已經出左聖機兵NT1

幾勁都好都係會俾主角用威能收皮

以為聖劍最勁， 點知仲有後著

一個二個唔使練功唔使改機就爆一堆新技出來
我同情四眼仔咁努力改部柒機出來俾人屌

唔用吉姆頭可能冇咁柒

個配色都好柒

你都識講改部柒機出黎, 冇人想睇柒機呀!
改部型d既吉姆好難咩?
咩都唔好改, 直接用吉姆隊長+俾d新背包/裝備佢囉, 經已好型
係要玩大炮主義, 成身炮又唔係重炮手高達/lockon果d玩實彈
吉姆彩虹就好似d細路咩狗屎垃圾炮都砌埋1齊, 巴閉疊馬英雄主義

其實係衰在配色 好心部機橙色就起碼改埋支炮做橙色啦 搞到好似夾硬加上去

橙色月光炮仲柒

隻機本身就柒 點改都有陣柒味 好似陳展鵬永遠有陣亞視味咁

呢兩集好睇返少少

我寧願佢到整部成身魔劍
起馬可以笑下
而家真係唔知想點

用Photoshop轉傳統高達配色，換個高達樣上去都順眼少少

隻game入面強度點會跟原設黎比較,
如果係咁個個都用哂00同unicorn邊會有人用其他機

衛星微波炮油灰色應該好睇好多
其實部機個idea幾好用哂各作品重火力武器(double X衛星微波炮+ZZ頭炮+雙腳seravee炮
但堆落部吉姆同隻色真係

心口仲有突自支炮

有無巴打等緊呢套, 11月尾出好似好正
唔知會唔會放上黎
剛剛睇完UC好緊火

UC越後睇得越忟
不抱期望

英雄救尾篇又幾好睇

Tiger部機又幾型，不過無諗過同冠軍實力差咁遠

zz頭炮
雙月光炮
突自心口炮
仲有腳都可能有
6枝炮

腳係GN加農，腰間係G-Self Assault Pack嘅炮，裙甲炮同Age 3同一個system

如果無左個4眼仔佢地隊人真係成班小學雞係到鳩UP

唉 champion要輸比柒陸了

唔似會輸, 我諗打和/險勝多...

因為比賽規則只係搶旗, 有哂下台階

鐵血頂唔頂到聖劍,全部能量黎

唔係淨係贏/輸/和既,
打到1半, gm可能嬲豬落場做final boss或個世界崩塌好多bug boss出黎
然後響也同小6喱聯手阻止

順便加埋sara出場部分, 咩守護bgn個意志集合大家意念, 再變成小6喱對bug翼再飛黎飛去, 然後所有人連埋個廢柴gm都見證到sara充滿人性既「心」, 認可, 支援佢

另1個版本係, 柴司亂入+救場(各戰場亂入, 可能召喚成批外掛貼紙兵入去)
由於佢職責係轉移sara, 咁至少佢既戲份=參與救sara出黎

係都等moon gundam

冠軍神化得好交關
對住兩個前排玩家一抽二都無理由可以屌打呱

真霸猛擊烈破

咁之前嗰2條友打咗場,當有好大損耗囉

重要打鬥都懶得畫
一野炸低哂兩隻

GM咁撚廢
係人地隊戰基地到落唔到patch

如果有個咁垃圾既GM一早棄撚晒game啦

真係跟，SD唔會咁慘

人人爭住砌sdcs/ex/bb 版既 uc,00,sf 再整隻大將軍，超越之龍 加埋武者turn a

原來又係25集完

唔知係咪腰斬
乜大賽都未打

就黎連隻game 都無埋仲點打大賽

咁都做到25集真係

精子打鬥同作畫崩都算
champion俾人圍毆都完勝,但係大6仔夾硬外掛贏

部age真係型過垃圾主角部00好多

有得睇未

夾硬屈

仲崩得勁過之前

勝之不武

台仔仲話呢套劇情唔錯
今集仲好感動
佢地係咪on9架

幾時出埋另一部

買!

除左最後夾硬屈野之外都ok既, 2打1都完勝睇到幾爽
但精子打鬥唔好挑剔喇, 就算係第一季都有好多

睇冠軍屌打真係幾爽
不過隆美爾同瑪姬仲未表演過

巴哈睇到

感動就無喇
不過劇情上勉強兜得番就真

之前種落既因,落得今集既果
之前廿集做到咁hea
最尾成班係到喊晒講莎拉令佢地點點點
真係睇到人成面問號......

之前故事hea係真
估計可能想用網遊做gimmick所以前面好多偏向日常回
去到中後段先慢慢開主線搞到發展不足

劇情鳩
但好多機都好正

D經費去晒最尾開大技果道

今集冠軍型能到

第一季正好多
鳳凰wing X魔王

主要係一期多機出姐
今輯GP02食鬼 冠軍FX形態都型

真男主終於有得再落場

頭20集太hea
hea到到左最後完全唔感動
直接想佢快d完

GP02食鬼真係唔錯
其他我覺得冇特別，隻月光炮Jegan直頭

隻野初出早都唔比佢威下 比人拆晒炮

除左色真係柒d之外其實製作唔算差

色柒改得又柒
送都唔要

我話champion要輸你地仲話唔會
呢d套路

今集好熱血

睇左咁多集, 最用心好似係今集最後個人物對打特寫畫面

冠軍無損1打2 會唔會嬴得太誇張
雖然最後都係比大6仔夾硬嬴左

經費係去左狗男女攬埋一齊果度

其實係1打5
虎狐 陸鬼+外掛莎拉

做咩去到兩邊大嗌, 同埋大陸仔同莎拉攬住個陣d作畫差咁遠 直頭另一套野黎
btw無啦啦食人魔參戰再變2打1係咩事 完全無feel

冠軍其實等左好耐 想搵位俾人入咁款
要放水輸但唔可以輸得太徦 大眾唔會接受
食人魔黎之前 六仔單挑又唔夠火力打赢佢
打到兩隻野殘哂仲幫六仔開大喇叭放送
等佢地齊放必殺就硬頂到自己死 完美演譯

d經費去哂上海公安局度呀，唔係國產大班模型邊會出事

下面張圖

下集救世主救場

age機仲有得型番次算係咁

好hea呀d戰鬥

一日最衰大班

搞到BANDAI無錢請優質IT狗

搞到PC 隻ONLINE GAME 唔小心公開左黎緊三個月同乜野合作出乜機

百鬼都幾勁，可以同冠軍過到幾招

不過下集無名高達係咪以lv.1能力值登場

冠軍無傷1打5又誇左啲

第五個係莎拉？

梳 計錯數

講實力 莎拉 > 玩家 > GM

如果柒陸同莎拉本身係有鋪排過感情線的話
今集我就會覺得好D

柒下柒下又完一套

age2但有age fx burst算有愛
難得有age

如果用呢種畫風一早多好撚多人睇啦
最尾果part即刻將莎拉昇華左幾倍

師傅
見番e d位真係正,白色配色

亞也咩

岩岩睇番拼大技果時champion係最後特登抬高左隻手比oga同小陸斬過去
姐係其實champion都係有心放水佢地先贏到, 咁都唔關主角威能事既

部age 2幾撚型

可能係我奇怪, 其實成套野我都覺得OK
係個主線比較遲入, 開頭太多單元故事
不過有得見番以前D 高達機已經好開心

gbf主線完勝,當年個個諗會唔會入異世界打
戰鬥場面average 都係gbf較好,鳳凰打標西 最大缺點係rg鐵拳用得太濫,明明有3個mode
雙男主角互補不足,同埋入面角色更似gundam毒撚
白毛
機方面,因為gbf早出d,搶晒堆主角機黎用 strike, mark2, exia, wing, x, crossbone x, beginning, perfect gundam,本身已經有優勢 之後再出已經少1堆機揀

估你唔到

依套唔係電影咩

古有7劍,現有6炮?

子供向劇情 HAPPY END算係咁
最後一集啲作畫都係崩

個最終戰真係hea到冇哂feel

冠軍部機一嘢炒入去果下

感動？ 誠哥果套就真係感動啦

全部用真樣打機一D驚喜都無

有冇生肉/熟肉link

隆美爾都係？

勇者凱撒都有出場

不愧係真主角司
出場都型過人

佢部機真係最型

迷惘frame真心百搭

冇牙也咩睇lu

話說
莎拉係啲模型嘅心意overflow所產生嘅話
即係假以時日會loop多次成件事

屌模型唔犯法架

"淨機"一部,改咩style都得

垃圾GM唔係fix左啦咩？

班gm咁廢你覺得會做到野？

男主見冠軍，背景朵花即刻令我諗到鐵血

創戰系列果d sd都係幾有創意

唔止，有人發現背景有兩支酒，一支叫名瀨，一支叫雪之丞

本身主角都係帶少少三日月feel啦

大陸仔要求呀司哥做等身大莎拉出黎先得

完，等年尾套mobile suit gundam narrative

鞭屍

主角都唔似三明
K1就似

睇完成套野只能話比期望差，但都未去到好差
最少真係黐番住網遊呢樣野去做

破左砌番塊新既落去就得

無名迷茫會唔會太型

名人亂入

佢臨尾幾集同中間打柴司既主線係ok既講到個矛盾出黎: 虛擬vs現實gunpla battle; 一個生命vs全ser人既幸福(傷殘人士) + 講到爛既可能性
但除此之外果d日常真係唔好睇(除左牙也咩
加上好多人expect佢會好似上2季咁打大賽結果係日常網遊番所以有種落差
但我有樣野幾欣賞就係套野後段幾誠實, 主角真係堅廢
近呢3場全部都係輸既(tigerwolf, 食人, champion)唔會格硬贏
上一集係champion有心放水枱高招大技比佢地車落去而唔係靠主角威能贏, 呢點幾好既

齊來BBQ

無弱化勁人真係處理算好,
但序章個戰鬥成套時間都重現唔到一次

毒撚唔敢去網聚

一隻成日俾人摸嘅大叔
啲人睇完會崩潰

隆美爾就算啦 真係破壞人幻想

見到完咗
之前睇完頭三集就棄
想問值唔值得睇返

睇返牙也咩嗰幾集同最後五集就夠

再加埋13定12 打無名bb果集

無名正

成套動畫有25集
大張得一個

明明動畫係灰色, 但模型變左白色

無限loop序章算喇

最後一集最好睇

連續睇晒最尾幾集
陸仔有得屌模型

要做到1:1先得
而家劣丁都唔得啦

如果GM有茅場晶彥咁勁咪入game扑野

可惜佢唔係

鳳凰姐 竟然無出黎見莎拉...

如果呢套係
大張+黑田+SD動畫組

一定好睇好多

估唔到個瑪姬真係男人黎

成套野冇人妖
政治正確

隆美爾無現身...

隻 exkaizer 配色 TRYON3...

唔知係動畫組玩野 定知道BANDAI 拎得返勇者系列 模型版權,專登咁玩?

如果係後者

可以期待 super minpla 勇者系列

糞到完場
Bbq end都咁難睇

仲以為包場度係隆美爾開,跟住老闆就出場

夾硬都係要整個boss一齊開大技啪啪啪咁
網聚都冇咩驚喜
但終於完到套垃圾

之前唔係吹到年季咩
出多隻fag就收皮嗱

算係咁啦
好過個套重神機先

大撚把h本一定

莎拉渣莎拉 部野應該會出?
好似見人話大戰個陣有外傳機出, 有無巴打知

四腳鐵球同佢前面果部高達，重有Shining Gundam Break同Gundam G-Else

睇完成套，原來TRY都幾好睇

我真係唔明點解vr版gundam breaker居然取代到真係手砌部機出去打果個感覺

輪椅友同 單手殘廢點計?

GM根本係廢
貼紙單野搞唔掂 要玩家自己處理
一揾到內建bug就救世主上身
但係GM權限比一個玩家封左
最後一集又極速出到patch 咁之前做咩乜撚都唔做?

個patch都係搵人幫手咋, 自己都搞唔掂

雖然表面係VR,但實際上係Full Dive

4眼仔部機係咪得射衛星炮個part威過一陣

根本鏟走依個角色都無所謂啦，比多啲戲份KO1好過

唔得 冇4眼仔就主角唔會玩GBN

ayame好撚正

無4眼, 多吉就無得搞gay

徽章戰士

Try起埋都叫頭兩集加tryon熱血過下